%@Titre:Amérique du Nord -- 2009
\begin{tabularx}{\linewidth}{X|X|}\cline{2-2} 
 
\multirow{4}{6cm}{On donne le programme de calcul suivant : }&
Choisir un nombre\\
& Multiplier ce nombre par 4\\
& Ajouter 6 \\
&Ãcrire le résultat\\ \cline{2-2}
\end{tabularx} 

\medskip

\begin{myenumerate}
\item Calculer la valeur exacte du résultat obtenu lorsque :
  \begin{enumerate}
  \item  le nombre choisi est $1,2$ ; 
  \item  le nombre choisi est $x$. 
  \end{enumerate}
\item Quel nombre doit-on choisir pour que le résultat soit égal à 15 ? 
\end{myenumerate}